［新手請教］Campfire 綠仙女 Andromeda 2020

話說我本身都有玩耳機，但未到好專業用耳擴玩嗰啲發燒友，本身聽歌都叫雜食乜曲風都會聽，第一隻叫開始玩得貴嘅耳機係ATH Audio Technica CK100，我都唔記得點解會揀佢，但佢啲女毒聲底毒到我自始鍾意聽 通透 空間感 女聲 層次～

之後又大頭蝦跌撚咗，所以就買咗Shure 535 Special Edition，換埋Labkable 銀影二代，幾滿意地都聽左4-5年，點知用用下其中一邊MMCX接頭接觸不良，成日hi下都沙沙聲，谷鬼氣打咗佢入冷宮無再用過.....

然後幾年都用Airpod，最近行過試左Campfire 綠仙女 Andromeda 2020，深深吸引女聲控嘅我，琴晚就帶咗佢返屋企，但新機聽好似同喺舖頭試聽有啲分別....

請問各耳機大大，我隻綠仙女 Andromeda 2020係咪需要煲機？我上網做過功課話動鐵耳機唔駛煲，係咪㗎？同埋如果要煲，應該要點煲？我怕用youtube嗰啲煲機片會煲壞隻耳機

感謝各位！

正常咁聽就ok, 動鐵好少話要煲

煲完係為左即食姐

唔煲慢慢聽落去，啲聲每次聽果陣有少少唔同反而仲好

收到唔該師兄